（急！！認真po） 求物理治療推薦

早排傷左十字韌帶，
睇左幾次物理治療之後因為私人原因冇得再睇，
加上之前整親二頭肌 一直都好唔返，
諗住一次過睇哂佢，因為都keep住痛緊..

求巴絲們推薦下好嘅物理治療